「MI 14萬郵寄票 侵一張都冇」係咪真?

其他PO有人話有件咁嘅事
有冇人FC到?

PUSH

其實唔止連登仔
你睇twitter comment都好多外國人覺得怪到仆街

有冇其他汁?
入面TWITTER:此推文已被推文作者刪除。

都係嗰句
你要咩source
人哋係個網一跳就多咗130000
Trump個數字無郁過

同埋好似唔係第一次發生
wi都有100000票係咁無拿拿彈出嚟反cup咗

咁大件事美國果邊有冇動靜?

民間唔肯定
但兩邊官方呢幾個鐘都好似無咗影咁

呢次好多古惑嘢

pish

訓咗啦

仲要拜登醜聞滅聲 封鎖言論自由 選舉舞弊 唔講以為係香港

10點啦